\documentclass[spanish]{article}
\usepackage{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{csquotes} %Importa el paquete csquotes recomendado cuando se usa
                      %con babel.

% Bibliografía en el mismo archivo
\usepackage{filecontents}
\begin{filecontents}{\jobname.bib}
@online{overleaf-biblatex,
    author = "Overleaf",
    title = "Bibliography management in LaTeX",
    url  = "https://es.overleaf.com/learn/latex/Bibliography_management_in_LaTeX",
    urldate = {2021-05-30},
    keywords = "biblatex,overleaf"
}
@online{purton,
    author = "David Purton",
    title = "Is using addendum for “[Accessed Date]” for citing a website in BibLatex?",
    url  = {https://tex.stackexchange.com/questions/510630/is-using-addendum-for-accessed-date-for-citing-a-website-in-biblatex},
    urldate = {2021-05-30},
    addendum = "(Respondido 19-10-2019)",
    keywords = "adenda, latex"
}
@online{rud,
    author = "Rud Faden",
    title = "Package biblatex Warning: 'babel/polyglossia' detected but 'csquotes' missing",
    url  = {https://tex.stackexchange.com/questions/229638/package-biblatex-warning-babel-polyglossia-detected-but-csquotes-missing},
    urldate = {2021-05-30},
    addendum = "(Respondido 23-02-2015)",
    keywords = "babel,csquotes, latex"
}

\end{filecontents}

\usepackage{hyperref}  %Importa el paquete de hipervínculos para los enlaces
                       %en las referencias.

\usepackage[  %Importa el paquete de biblatex con varios parámetros
  backend=biber,
  style=alphabetic,  %Otra opción de estilo: authoryear-comp
  sorting=ynt
  ]{biblatex}


\addbibresource{\jobname.bib}  %Importa la bibliografía del archivo actual
\addbibresource{bibliografia.bib}  %Importa el archivo de bibliografía del
                                   %directorio actual
\addbibresource{../referencias.bib}  %Importa el archivo de referencias del
                                     %repositorio

\begin{document}

Este documento se basa en \cite{overleaf-biblatex} y
\cite{wikibooks-bibliography}. Usando \texttt{biblatex} se puede mostrar la bibliografía dividida en secciones, dependiendo del tipo de cita. Se
recomienda usar el paquete \textit{csquotes} Para asegurar que los texto
citados son tipados de acuerdo a las reglas del lenguaje principal
\cite{rud}. De igual manera, se pueden seguir los hipervínculos de las
referencias \cite{purton}.

La publicación de Einstein \cite{einstein} y el libro de Dirac \cite{dirac}
son ítems relacionados con la física. El sitio web de Donald Knuth
\cite{knuthwebsite} está relacionado con \LaTeX, pero \cite{knuth-fa} está
dedicado a la programación.

\printbibliography %Imprimir la bibliografía
\end{document}